［求助］indiegogo一問

喺indiegogo度買野最後要填信用卡billing postal code,香港信用卡無呢part,入極"n/a","00000","99999"都error,有無人成功消費求教學，萬分感謝

1

000000